[眾籌買人比FSG俾錢買人仲快] 利物浦瘋狂買人暨班主孤寒季前討論區18

slow

發覺牙典搶1001係有一手

又係負皮王開

Welcome messi

我地J住呢個先啦
睇好佢係下一個foden

ojo張相
between 67好似andy caroll

Jurgen Klopp has backed Billy Koumetio to flourish at Liverpool after the starlet took part in first-team training.

The 17-year-old centre-back has been hailed by the manager as a “special talent” who is known for possessing a calm style, having a strong ability to defend on the front foot and make long passes to switch the play.

The Frenchman, who signed his first professional contract just last week, made the move to Merseyside from US Orleans in 2018.

He has gone on to become a key player for Liverpool’s youth teams, having previously been on the books with French club Lyon.

唔使買中堅了！

如果佢真係有料我唔介意，坦白講。

俾盡vdb之流我覺得

曼市雙剎累我輸咗2舊水

兩位事旦一個生性都夠。

留名

是但啦 等deligt upaxxxxx

呢啲幻幻係有料既
一季杯賽都夠佢彈起
taa jones就係成功例子
反之只係慢慢收皮
個陣吹到好大既hoever唔知死左去邊
再之前就係木燒
希望呢件可以彈得起

又爆Post

BREAKING: Confirmed by the very reliable @MikeVerweij, Ajax wants to sign Luis Suárez from FC Barcelona!

The financial situation in Valencia is worse than anyone imagines, the club may NOT be able to register players for next season if it does not find an urgent solution!
The club has debts to players who haven’t yet been paid. There is no liquidity at all!

老實，不如我哋回購算，20m左右都買得過

好on9.
岩岩聽何Wayne. 幫獌so9 改花名做魔界鈍胎

華倫真係變列斯2.0

唔好聽咁多
聽得多變弱智仔

回購咬咬啦

我地要啦

你聽何wayne都夠on9

條友連D高層連D新聞都未睇灑就講波

覺得好笑..
無頭無尾無啦啦又多謝醫護....
D分析條條片都係個D term

呀蘇回家 咁快就33了

有時但求間房有d聲渣.
唔知ching 你明唔明

聽呢個垃圾做乜鳩
仲唔快啲轉數快過數俾何蛇

咁你應該要放理性分析

唔明
唔會想有呢啲聲

你地唔俾啲尊嚴
最中意地波傳中產生必入球
睇250果球個腦會自動配音

理性分析睇晒啦

開RTHK聽哲學有偈傾

agger

諗得過只係俾15m 古仔果5m唔駛俾啦

原來作客衫既pattern 件件唔同

咪扮下AV囉

20m 想食咗fsg隻車咩

佢地開live仲正

新post 繼續G 持FSG

俗語有話 係到食就唔好係度屙
溝女同事是否不智 仲要直屬

返去做荷甲水貨神射手
不如回家啦

今次大交合反應有D慢

嘈過直昇機起降場佢地上RTHK好明顯食灑藥先上去

WFH呀

似俾人啪左懵仔針多d
btw好似話鹽叔都係利黎

即係好似Flyknit咁

點買

官網咪買到

Slow

快啲click廣告俾小弟過啲有樽鹽嘅生活

有冇人玩過CSGO
買把刀都要揀pattern 分grade

返Ajax不如返我利踢兩年啦

Full fade同80%fade差50%價錢

件件唔同
FSG又贏

台長，個風係預計邊日最近香港???

星期三凌晨至朝早

會唔會去到星期三下就

都未必有基達

聽聲 我個人覺得體波台都唔錯
如果連埋睇就arm channel 開波

痴線 呢啲高質節目要認真睇 開住聲做其他嘢會浪費左

體波台有阿Nick 同 Eric 先會聽, 其他人有啲悶

matthew啲分析都ok

ERIC作為一個曼迷黎講太理性,次次屌9曼聯都好正

同大家share下金句
以為好風趣
九成飲撚醉

基達又skip

Neco續約

2年前175cm打中堅 快 硬 黑

2年後 無啦啦 變咗195cm 快 硬 黑 高

上個post講過
20年前Nesta就係咁變世界級
又係18歲前 2年高20cm

點解會係成功因子？

因為起初踢波唔高大
冇得屈身體質素
迫住你要思考點樣防好啲

然後高大咗 之後踢波好似開撚咗cheat mode咁

Sales will continue to influence signings for Liverpool. Hertha Berlin are interested in signing Marko Grujic on a permanent deal. A £13m offer has been mooted but LFC would want more than that. (@_pauljoyce)

VVD都係咁。
本身連180都冇，跟住生高到有193。

希望高美素做到VVD 2.0。
不過有佢一半都好唔錯。

The prospect of Ronald Koeman becoming Barcelona coach offers intrigue over the future of Georginio Wijnaldum, who has one year left on his contract at Anfield. (@_pauljoyce)

50m就比佢去疤

做到高美斯 已經好好J

出面個個都想總辭
利子點睇?
我個人偏向留 辭撚左真係全面街頭戰 除非成立流亡立法會/政府 留多班友同建制纏鬥下都好過全部放棄 等佢過得唔好咁輕鬆 有乜大事又搞下啲立會快打 上下新聞等啲人知過緊啲乜 ,一味過新聞都廢撚事報啦
真係要攬炒 咪玩埋膠 以紅鬥籃 提啲官員家屬/國外財產修定 愛國 等佢地反對下 拎番支那同小粉紅同聲同氣
街頭送頭 已經無用了 係立法會玩下臭蛋 各式各樣 出下位俾外國新聞報下 等人唔好忘記香港仲抗爭緊 叫做幫到下
但如果班飯入去仲諗住代表一部份人表達聲音 9up2句 投完票就算 咁好心佢地就辭

咁就未來10年中堅位都唔洗憂

總辭其實可以減低立法會合法性。
仲可以令港共、親共議員以為自己肆無忌憚，分分鐘可以做得有幾難睇得咁難睇，變相加速。

Liverpool are interested in signing Thiago Alcântara but have told the Bayern they are not prepared to pay €30m for the 29-year-old Spaniard, who has one year left on his contract. [@FabrizioRomano]

Liverpool are currently waiting to see if Bayern’s stance softens regarding Thiago. [@FabrizioRomano]

等等先，等我籌旗賣人先。
曼城車仔唔好爭呀。

Feel到利迷又要辛苦通宵追轉會射空炮了

賣人籌期都唔得
係我地FSG唔會30m買個29歲得一年約既人
我地FSG精打細算

好賤但笑到停唔到

The prospect of Ronald Koeman becoming Barcelona coach offers intrigue over the future of Georginio Wijnaldum, who has one year left on his contract at Anfield. (@_pauljoyce)

再見 老母

30M歐羅都唔肯比 唔洗錢好唔好

咁遲唔續約都預左

係隊中 冇人做到老母既功能

要尊重民調，DQ四子留低拎文件

50m 大平賣比巴重建

F$G: 借一年試下貨先ok?

我當笑片睇

我見唔到總辭之後 有咩計劃follow up

雖然話就話
做咗之後

可能會有好多唔同嘅butterfly effect

變一定好過唔變，寧願加速一國一制，撕開共匪假面具，支持總辭

F羊

我又真係覺得1 年約29歲唔值30m，
點解咁多人覺得值？ 因為巴菜嗰場？

總辭點會加速一國一制 ?
香港人第二日咪照常番工

我覺得兩個選擇都係曬氣
佢哋根本冇本事總辭，睇呢班人睇得太高

無抵觸嘅，香港人一國兩制，一國一制定一國十九幾制都照常番工

因為佢真係世界級 可以打晒cam cm cdm嘅中場
亦都有利中場最缺乏嘅創造力同視野

咪撚講笑啦 佢勁過而家我哋任何一個中場

事實
全能世界級中場 呢個世上都唔多
30m 其實好抵

30m有d偏貴姐
未到唔值喎ching
如果拜開 40m 就真係唔值啦

Echo即傳買Aouar牛娃

高過vvd

18銅人陣咁款

咪玩啦，世界級中場？有冇入選過最佳11人？ 有冇提名過獎？係拜咁多年都唔係場場正選喎，今年踢24場only 。頂多係一線

我睇對巴個場，哥列斯卡就真係世界級表現

Sorry 唔覺

如果要有獎先係世界級中場
咁我地成條中場都係垃圾

佢踢得少因為傷 只要唔傷佢都係正選

假假地利都叫大球會，如果即插即用30m咁都叫貴
同埋29歲仲係當打，keep得好仲有2，3年貨賣

算啦對牛彈琴睇佢講已經知係啲波路好窄扮expert嘅人
睇一場半場就會覺得熟晒啲球員
如果鏝一場根叔1G1A KDB乜柒都冇就會話根叔世界級然後kdb英甲料嘅人
要虛榮下話Fifa20佢就87 利最高得85

疤呢十年做得最錯嘅轉會係咩
問十個疤迷九個會答你
放走Thiago

到時你咪知咯

一係去youtube睇下Thiago啲球皇片 你就明

算啦咪理佢啦

係 因為我捧拜仁個fd話 哥利斯卡成個上半季都唔撚掂

復賽之後 增肌7kg 先咁撚fit

「睇一場半場就世界級」

中

國米場波悶撚到

都係琴晚嗰場歡樂啲

同埋好似得佢一個拉馬西亞出身嘅技術型球員
會係咁飛剷人
好撚勇猛

80m小丑

印象流球迷覺得佢冇防守唔走動

佢實力勁過晒利既所有中場,點會唔值30M,就算一年約都計平左啦

算啦 就算50m簽到包皮啲股東都會嫌貴

唔好理係咪一年約啦，有級數30m邊度搵
張仔究一年約，咪仲唔值40m

我覺得Thiago最勁係decision making

控傳推射 都頂級

全部決定都可以針對對方係點而做

張仔個價仲貴過Thiago,但係實力差9皮,都仲有人話唔值

而家個討論位

唔係向FSG度唔度縮（一定度縮）

係竟然有人覺得Thiago唔勁

佢一係冇睇波一係對好波有另一番理解

咁張仔sell後生同英人passport

35m值啦

咁講啦

本身thiago係60m級球員嚟 而家1年約 所以30m買到
如果真係買到 爽

唔放Thiago就唔洗揾iniesta接班人
咁就唔會傻鳩咁買25古
如果佢踢英超一定只係排kdb後面

真 你覺得佢開得貴都算 但好撚多股東覺得佢廢

其實thiago 呢種球員世上真係少之又少

拜仁都好難搵人代佢

股東嘅話

有個point你會支持買Thiago

買到Thiago嘅話

跟佢學嘢

Jones進步會快幾倍

拜仁fans喊晒口

Tolisso train極都去唔到佢level

如果真係簽到

我真係估唔到

我地中場可以由3年前佔中三子
5 7 14

勤力掃波

變做
3 6 8
技術含量高到呢

基達拍佢一定會爽死

Thiago 超勁喎，當年係疤，因為有xavi 小白係度，但都成日有正選有得出，佢過拜仁係過去跟哥狗姐，點知又成日傷，但唔傷果陣，decision making勁到仆街喎，唔會差得過紅牛既keita 囉一定，適唔適用英超就有保留既

佢work rate同off the ball都好top
啲波又爽
利而家有時打死守個個就企晒喺度唔郁揾空位
得費奴肯郁
Thiago成日都肯現位比隊友可以交
有時去唔到比佢做pivot轉邊
press佢通常都冇用
佢自己帶又得交又得
我想像唔到如果去鏝夾kdb個中場可以點輸

陰啲陰啲又反

點睇都係選左大雄做CEO啦

日久見人心

轉會
大雄嘅轉會理念係錯唔晒
只係人選on99
佢係想衝埋小花退役前嗰幾年
所以就賣青訓買即食
好似nba用一堆選秀籤換allstar
不過買埋啲唔啱踢嘅
冇左翼就買打正前嘅基沙文
冇中場就買組織唔叻嘅vidal

AB

轉會反而覺得賣尼馬

最重要係人地跑兩步 你跑一步就追到
好似vvd咁 因為腳長同快 做到好多普通中堅都清唔到既波

咁應該係話set release clause嘅人on9
因為尼馬唔係疤話賣
而係psg直接比解約金
所以疤係冇得唔比佢走

我記得係尼馬自己「解約」
巴塞都諗唔到有人做到咁盡

哥列斯卡復賽後先勁
前半季都唔係常規正選
thiago正選次數都多過佢

講咁多話thiago普通料
結果對哥佬一場就定義世界級

偏撚到

應該冇諗過2億幾都比得出

個流程係咁
新球會入數落球員戶口
球員比錢同而家個球會解約
最後同新球會簽約

所以好多時唔係有錢比解約金就簽到
要球員本身肯
嗰陣係尼馬想做大佬但係喺疤做得三弟仲要比so9恰

所以疤嗰陣好撚慘
唔想尼馬走
走咗又全世界知佢有二百幾m
先有dembele 25古 嘅2.5億水魚出現

Skriniar坐bench咁浪費不如嚟利

個關鍵係

15歲果陣跑兩步先追到
你會思考點企位企好啲 思考點樣防守會穩陣啲

到18歲先得到呢個能力 就可以變到VVD咁
冷靜地永遠留3步空間去防守

相反
反面例子有盧卡古

佢16歲就開始身體質素outplay同年
所以tactically bad得好緊要

期待Koumetio

盧卡古我記得16歲已經係安德烈治做緊妖人
個身體好似杜奧巴咁
果陣fm係必搶佢
好似而家夏撚咁

Kostas最新個ig story做乜撚嘢

話就只效力過兩支隊好似少
但西意德最top個教頭佢都跟過
近年德甲流行既少師+跑到爆肺既高位又踢到佢練埋防中

有近百場歐聯經驗，咩聯實風格都遇過

近三字頭呢個年齡唔會落場顧住打自己
教埋人點踢都得

技術爐火純青，戰術浩脂豐富，係得射術比較差
30m執到啦

講decision making佢對巴塞
有球只係用左手指perisic壓上後就入波
洞察超群到阿皆老街

民主社會最重要一個概念 民意授權
呢一年所謂既臨時立法會根本你冇任何民意授權 而販民班人傾留唔留亦都冇諗過叫埋贏左初選既抗爭派傾
有幾多在任議員初選係初選出到線？

學sunny cheung 講 留定唔留已經唔係重點 而係販民班撚屌係傾留唔留既時間 已經摒棄左抗爭+眾志派既聲音 而呢個聲音係初選得到既民意授權係大過泛民主派 咁仲點樣自居民主派

艾簡淨一年就壓人價
老母淨一年...

股東話佢呢啲貨色只值一千萬

原來聽晚後晚又有波睇，晚晚唔洗瞓

咩民主社會民意授權喺而家香港黎講直頭bullshit la
歷史上邊個國家係會用民主黎爭取民主
香港好多制度都敗壞失衡左好耐 立法會就功能組別已經開始腐爛緊 16年dq獨派參選 再dq埋宣誓完既議員果下已經正式壽終正寢 不過果陣冇人care 大家仲笑梁遊抵死

去到今屆已經變左係港共任嗌架喎

最大問題係 當個制度咁腐敗既時候 泛民仲咁熱衷於擁護呢個制度 根本一早就應該杯鳩個議會 另外諗辦法

而唔係死lur住個議員位 靠政府份糧吊命 得閒就剪下喺議會鬧林鄭鬧高官既精華上fb拎人氣做公關show

Ching識波 依加好多時對面逼得勁
都係靠後防比波前場哨避過d press
有泰亞高可以自己帶 佢比人mark就其他人空左
Ball recovery 同interception 都勁
係身形單薄d
睇車個場撚到隻巴克利
佢變速巴克利後生咁多都追唔上

仲有thiago如果係到 可以打double 6
換南野出黎打4-2-3-1 禁區多左個人
破鐵筒又多道板斧

西甲一定有解約金

今年有2倍冇咁熱

係
唔好溝清潔呀姐

希臘仔ig story JM9

可樂狗真係唔會令人失望

雖然好撚想佢黎
但上面有人話thiago勁過我地所有中場
以前就係
今年既軒勁過thiago任何時候

重要但overrated
佢今年表現放係邊一年拎player of the season都係唔值

Thiago 30m真係好撚平
佢帶生個波再比個killing pass
一係就護住再放過勁準落點長傳
根本就係超級強化板老母

下面個句真
但泰亞高都冇一年有呢個級數

呢個真
如果係prime就正
最撚驚黎到好似基達咁傷到仆街

比我揀下年正選中場
一定Thiago bino
跟著基達 軒輪換
老母做thiago後備

非呀姐

牙嬸定牙婆

巴塞買老母
之後有$買帶阿高

買遊艇啦

仲要講真
軒今年係好撚勁
但整體實力除咗領導才能之能
任何一樣thiago都好過軒包括防守

王肯尼

(利迷國際線)有才華的利迷無分邊際，在澳洲墨爾本的利迷Emily 在6月尾確定利物浦奪冠後開始構思畫一幅油畫，用了接近兩個月時間完成這幅杰作，更獲得阿諾和羅拔臣現身社交媒體支持。畫中捕捉了隊長、阿諾和羅拔臣慶祝的神緒，作為觀者的我也感不亦樂乎。

係你覺得「如果佢唔出成隊利就唔知踢乜鳩」呢件事計唔計落佢度je
我覺得應該計，所以player of the season 我覺得OK

不過我自己投可能都係KDB 或者文尼

其實當年set 2億係冇錯點諗到大巴黎咁撚癲真係科2億來買球員所以依家有少少星味嘅球員個個release clause 都5億起睇你點針人返來

西甲冇得唔set release clause
規矩嚟
而當時最高轉會費都係100m
冇人預過200m release clause都有人俾

畫得好靚

其實買佢嚟打歐聯都好啊

咁吹法會唔會變潮文

渣哥壇野煩夠未

未

我都係近排先重新了解成件事
好撚無謂

即係話佢假民主

不過今次又係柒既

d黃店互鬥花生搞到好似娛樂圈d新聞咁我咁耐都冇理過

同利益有關嘅預左會有呢啲無謂嘢
你自己唔睇咪得
如果唔係你會成日見到呢啲無謂嘢架kelvin

果單小事啦
我話批鬥無謂

渣狗一開始講到明係假民主50董事50公投
然後投完最後都係董事決定
成理慶恰恰去投票嘅人好似如夢初醒咁
呢單嘢我覺得投完票唔啱心水碌地嘅人仲戇鳩

龍門vs渣哥水門圈

之前我都係
但而家成個熱門都係咪睇下

咩係kelvin

Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左youtube佢得唔得o5ok?

知了

有個好好嘅例子

老母護波好勁 但帶波到禁區頂成日會lag機
Thiago護波勁+唔會lag機 呢個bonus
破大巴一流

3 6 8/18 破大巴一流

其實bundesliga整咗好多Thiago球王片

連煮野食都有一手

邊個會諗到巴黎會咁做
不過簡接幫我地成就歐聯英超

咁簽 cavani做後備算啦
雖然都跌watt

有咩慘得過wfh 但係正自己樓上裝修
鑽撚到個自己個地下都震

個人覺得大把嘢係體制內 全部都唔公義 又唔能夠武裝推翻
然後每次都有人話係體制內抗爭係無用放棄 玩只代表你認同不公體制 成為中共代言人
果個手段無意思 呢個手段唔光彩 叫我哋放棄 總有一大堆理由 不斷叫人放棄 呢啲留言係pr 帶風向最想見到
我哋應該做到無孔不入 由大廈法團 公司公會 街頭 總之有一啲可爭既位都盡力爭
理撚得佢最後贏唔到無功用 你反抗佢哋就要用資源同人力回應 成個社會都要理 佢哋就自然疲於奔命 唔夠資源 出現缺口
各有各做囉 而且呢班議員有部份初選都有票 死要退 只為左所謂既手段公議 同和理非當初反街頭勇武抗爭無分別
留唔留唔係最重要 而係做左之後邊樣會令港共更頭痕

咁黑

買個震樓神器
震返佢

公投決定啦

人地專業震地 我點同佢比
想搵日扮病請SL 呢個計劃即刻收皮

見到你地講到 Thiago 咁正 好驚又再次買唔到

所以我諗都無諗過

買到我先驚

wfh=唔撚做

有無人知除左整聾對耳之外有咩辦法會聽唔到樓上鑽野

上多兩層

我就係咁
啲嘢要喺公司做
無得remote

我就係有我remote 所以要做野

班軌日撚日空難聯都幾撚無品，獌狗啫又唔係香港警賊

一簽即印

成日搵唔到利PO

明叔一出就知一定會拉埋利落水

買定鏝印

明明就唔關我地事，笑都係圍內笑

明叔好似俾利狗屌左全家咁

個種青山訓練出黎既文風 白卡佬專用既譴詞用字
真係易認到名都唔撚使睇

點解啱channel成日搵ahgi講波

65歲以上 每個月五千
屌你呢個正苦真係同後生過唔去
之前一萬又冇十八歲以下份 cls

Thiago 廚房

精神領袖唔出場喺後備屌醒隊波都無乜所謂

佢好似仲同沙比一齊去學德文

入面得佢同肥仔有睇波
同埋ahgi本身就係請佢番黎吸客

on9 幾十萬人聽 正經節目得一萬幾千

上去打鳩佢

MPF 是撚但啦

上面咁多裝修師 我自己一個點夠佢地黎

入左院咪聽唔到

65歲唔係應該cut咗戶口啦咩

美波妺妹

我而家用headphone 轟自己對耳都仲聽到d鑽牆聲
睇下佢鑽聾我對耳先定聽歌聽聾自己先

呢套係咪偽證破解家

睇你頭四個字以為係可樂

大聲播av令佢哋停工

雷神軒

係

想扮下佢

台長,有冇機會基達

集集都沖涼

下星期官宣thiago去鏝

落街坐喇

o子無AirPod pro ?

型到震

思路正確
打贏，入差館
打輸，入醫院
點樣都聽唔到

睇落thiago一係追我地含一係留拜

唔洗做野咩清

去鏝

點知月尾官宣牛蛙

嘅道歉信

大勝吧！利記!

Why not both

然後古蹟留隊
出片吹奏新6號

放左老母就可以both

433有攻中玩雙閘齊飛既話，進攻果時咪變226超攻擊型打法

牛蛙係邊個

里昂中場aouar

上邊班裝修師終於去食飯 可以靜下

呢個準備道歉信

男人大笨象好心你上去打柒佢

唔係無

機會很微 和機會非常微? 有冇30％可能?

今晚一點上五點落？

想頂死龍門又唔敢出聲

大過啦

快手買thiago同翼既話
中堅用幻幻都照殺

期待新幻幻中堅

唔係55波 1係掛1係唔掛個d fd呀台長?

唔係啦真係marginal case

FSG咁撚閪你仲諗住有兩個人黎
應該都係Wilson+古積換thiago架啦

真。55 波 一係掛一係唔掛

屌那星 佢真係諗住沙短南野力子做後備

出現了

Woodburn仲有冇機會可以翻身

無

天日？

好怕佢易傷
會嚴重影響狀態

唔賣沙短已經偷笑
仲諗thiago sarr
而家陣容開季已經心滿意足

架仔係到都被人針對

屌你老味
似乎完全無動靜買第四中堅

唔該反省下自己

凌晨 好似係

希望可以上到位

如果幻幻有料既
我覺得有料翼>thiago>中堅

翼+thiago 必需啦

咁撚高真係唔錯
會唔會生到兩米

如果高普講到隻幻幻中堅唔錯
真係有d期待下季出佢踢下
咁中堅位就唔急切

翼後備真係要買多個

thiago唔洗講
已經除定褲

巨人

希望高得嚟唔慢

高撚過vvd

Gomez Matip 一齊傷嘅機會大家諗吓幾大

快過vvd就好

有冇成功例子？1.95m以上

巴打有咩推介
搭車想聽吓波

奶共James

SportsYeah 球迷直播室 Peter神【樂與怒】

馬貼未1.95

又呢d時間

電視睇完全唔覺

打住風睇rb
個風會唔會吹郁屁馬

sony wh 1000 xm3

有冇fifa撚
新手想問吓 喺edit team嗰度幫其他隊執過個陣 （轟用werner打正前唔用住烏）
玩career mode嗰陣 佢哋識唔識跟返？ 定電腦會自己排最勁嘅陣？

between L1三角吓吓唔過頭想點
三角又係 吓吓畀唔穿

係香港仔做野
大風到就嚟吹得走小妹啦

保特

今晚唔睇了 睇拜算

career 應該唔會跟

set直線傳球做半自動再試下

第一段無玩career 唔識答

L1三角係過頭喎 你試下個三角㩒耐少少

二手加埋850抵玩?

咪住先
career mode=以前master league吖嘛係咪？
老餅winning撚

幾百斤都吹得走

唔同game嚟

當然唔係 兩隻game黎架大佬
Master league係winning，career mode係fifa
Career mode係跟返現實球隊有既人去打兼有年齡增長

1點又開始鑽啦屌佢老母
我連晏教都無得訓呀
係咪要迫死我

屌聽日返早 又要橫風橫雨

career mode 電腦會出最強陣
如果有週中賽，佢地會輪換

wth呀拿，幫你專心番工呀

小妹得180磅

唔識 電腦跟體力換人
成日出新仔

未買幫幫眼 橙350 黃500

佢意思應該係自已做領隊
career mode = fifa 版既 master league
可以買人，有球探，d人會成長咁

唔記得係上集定今集一開始
成隊新仔都夠膽死
twitter比人屌到仆街

咁咪似以前winning master league
我集集剩玩UT Proclub

我而家lunch hour 上床訓教都唔撚比 係咪要玩到咁大呀

一直想問
點解fifa巴西d人完全唔知邊個黎

Me+1

8號啦

食飽就開工啦

係廁所痾屎 個屎坑都係到震緊 點撚痾呀

去飛龍搵舊衫唔覺有 有冇第間

8號都要照開工

2點先開工呀

上去幫手

我個career打中堅
頂走左gomez個位

然後兩閘走撚晒

我玩career mode用一個球員果個mode
揀左kai仔
打左一季俾人賣左去psg然後擺我打中堅

震埋條腸 可能暢順啲

用返相反方向相同頻率咁震個人咪可以同佢抵消返

諗諗下如果古捧歐聯, 渣古山齊士雀屎羊捧霸氣盃都幾頂癮

又幾有邏輯 但有咩工具可以有電鑽咁快既頻率咁令自己相反咁震呢?

不過獌陣中都唔少人有霸氣盃
古拎就真係好頂癮

Fsg艘遊艇嘅摩打

Un腳

大陸有舊共震神器，專對付d半夜嘈既仆街

摩佬果季佢地咪贏過，邊似得垃圾利無歐霸

我指 對應返呢兩個mode個定位
都係manage一隊波 有得買賣人 球員會成長/回塘咁？

渣古同山狗應該冇拎到
其實摩佬第一季係聯賽柒少少
但係都有雙冠，仲要係前一季利拎亞軍嗰兩隻

16歐霸攞唔到唔知點解仲係頂心頂肺

我都想佢黎
打包埋迪比 迪比利

無章喎不過係扺嘅

聽利既可以聽下呢個

真係有用 岩岩un左幾舊屎出黎

為咗整thiago過嚟
整埋sancho去獌 kai去轟

佢鑽緊自己間屋 你估佢地唔震咩

聽開體波台
但免費得YouTube 直播
之後要課 patreon
另外90分鐘足球迷世界都ok

幾正
有冇人有聽上兩個禮拜晴朗講廢中半夜打畀廢蛇嗰集 講咗成半個鐘 好撚柒正

緊係等佢地唔鑽果時先震佢地報仇啦

我都係，eric分析曼聯好準咁，話就算買左辛袓對曼黎講都唔會太大作用等佢星期4做曼聯死因聆訊

X2 尋日放假先裝修
點解裝修9點咁早

果陣Winning最正有真名重生球員

幾時夾錢去蘋果落廣告叫FSG買人

我出500$

準備定三封道歉信

高質既得體波台同理性分析
90分鐘個肥so奶共狗黎 成日講支超 又無咩料到

係咩
打親獌都出羅美路唔出ddg喎

理性分析雖然獌狗
但佢入面d數據數字戰術寫得好好
睇完打fm都勁d

有軒

前日體波台eric先話，明明佢係獌，又講緊西維爾打獌，點解咁多利聽

我上面差唔多整3個月

李典小朋友 李典小朋友 你屋企人係2樓客戶服務中心等緊你

[

咁講真你分析夠專業同中立就算係獌都照樣會聽
你係冇料既就算係利都唔想聽啦

佢玩膠 大家唔洗理佢

呢世唔會再入青衣

智障

認同

駁唔到

柒典

無啦啦有陣又怪又強嘅風吹把長遮啲遮骨90度，啲遮布脫離哂啲骨

好彩你唔係去屯門市中心，唔係仲大獲

都話我平時唔會入青衣囉

大西北我應該唔會再入
上個星期入咗元朗
搵又新街搵咗40分鐘

關咩事
正常智商都唔會蕩失路啦

你確定你只係入青衣先盪失路？

你係咪李漢民

又屈
上次Yoho巴士站出
兜咗幾個圈先搵到

呢個誇張左啲

岩岩先知佢係狗？

改名做 李典（弱智）啦

跟

我點知Google個衛星係廢嘅啫
搵又新街佢同我知條路去建業街

跌梳 李典 is doctor Lee

李典 （已盲）

無得救

不如請番個秘書跟身帶你行算啦

小妹要求唔高有20k 5日工作就得

係 之前睇佢寫錫菲聯戰術 都寫得幾好
比著係何wayne條友 開個fifa排陣鳩噏冇數據分析

屌

唔使啦
冇乜必要我都淨係行荃灣算啦

一柒左就突破足球理論

基達相當大機會出場45分鐘

合理

Feel到要8號

咪屈
平時少出荃灣以外嘅地方啫

啲風時大時細
大到啱啱吹反咗我支長遮
避咗咗陣又無咩風

香港有路牌
再唔係就google map

搵唔到路

正常智商唔會去到邊都蕩失路

無啦啦升級得咁快既

Sad but true 人地話我利專出弱智

因為佢行得北左

幾時出場先

有google map都咁7，你係咪現代人黎

李典 回到三國

唔識用電話

荃灣李漢民

估今晚12點前後

咁有耐啦

有無機頂到去聽朝

我係果邊

真係唔知 我覺得有半場 但有人覺得無

冇期望就冇失望

打風個陣有台長係利po度真係屈機

靠你帶領🥺🥺🥺

打風都要wfh啦

唔理你

香港人要靠你了

點先原諒我🥺👉🏻👈🏻

走咗啦

Bye

算無遺策

喂呀🥺

弱智

Villa, Newcastle, Brighton and Palace all interested in signing Brewster on loan. Liverpool ready to take their time over a decision.

Expect him to feature in friendly matches, and probably the Community Shield too.

屌 到係我房上面鑽 真係好撚震

台長

澳門都話半夜會出基達

你老母 以為簽左人
係度講咁多on9

咁快有英超球會注意

短兒

有 VVD

聽講VVD都係細個果陣180

然後發育到19幾cm

而家呢個koumetio 2年前175cm 而家195cm

唔想排長嬲左我

台長*

排長

玩還玩
咪撚踢傷vvd

名都打錯想唔嬲都難

問我啦屌

佢會唔會係下一任康樂組組長

Pin呢個

我諗起鐵馬尋橋個排長

有英超球會借又唔同講法啦

唔好去維拉 紐卡素啦

去白禮頓同lalala一齊進攻球隊啦

好彩唔係去圓方

金木水火土

去圓方應該直頭困住左出唔返黎

輕鐵站隔嚟都搵唔到
驗下腦好啲

只識vcity

對腳唔夠長踢唔到

如果係搭巴士佢早左兩個站落車，明明一落就係

佢係yoho巴士站唔識穿雞地行過去
原諒佢啦

佢弱智原諒了

我人生第一份pt喺圓方返
第一次見工果時早左一個鐘去
搵緊路果時經理打俾我叫我早啲去搵路
我話我到左啦 搵唔到呀
最後佢出嚟接我

屯市正就正在3-4個商場痴埋一齊，又無指示又無地圖比你睇好易蕩失路

一定係弱智 唔洗驗

一落車個個灣就到都用左40分鐘

我住左屯門3-4年先認到路

68M喎

我由細到大都住屯門，有時都唔記得點行

多一點關懷 多一點包容
智障既人都係人

讚成，白禮頓唔會洗大錢買前鋒，出場機會大啲，紐卡素個前鋒4千萬唔出出布包皮？

佢係yoho1落車
一條大直路經過體育館轉個彎就係

個人生得矮被人bully真係好慘

Total住左屯門11年
都一樣會迷路

對上一次入屯門係專登去買粉紅龍

佢拎白卡 大家原諒佢

屯門邊到有波衫買

想問下泰亞高搞掂未？

華都果面？

Carousell 買
賣家應該係屯門NB 員工
應該一有貨佢地就 hold/買 幾件黎自已賣

想問今年球員版係咪靚球迷版好多，以往NB外觀冇乜分別
加上nike size又唔知點，好藍買，nike係咪窄過nb？

球員同球迷版係2件衫黎

你拉到中間睇，會見到佢地兩件拎上手比較，隻色有分別同埋有暗花

疫情完了

一齊?

水貨已經搵到新玩具

CF明顯係支持緊 利記會簽Thiago

佢今次係講話高普心中好想Thiago加盟

可能今次係FSG（度縮） vs Klopp（要人）
In Klopp we trust

咁我報串

球會間踢完歐聯先會開始傾轉會費

下星期

你有確實時間地點咪報

一齊ok?

天文台會考慮在晚上十時至午夜改發八號烈風或暴風信號

中左！！！ 超開心

今日見工好似衰左 求安慰

樓主條on9仔

希望在明天

其實我諗左好陣
台字係戈口
排係手卜
兩個寫法完全唔同，筆劃都難錯啦
到底韓妹係點樣打錯

台長 rb果場有基達出未？

有冇預幾點基達會Sub off

會唔會踢踢下rb就紅左出場 換番邊爐

會頂到幾耐?

排長為人很小器的

語音加有鄉音

我估半場

上次有人打錯台清係邊個？

屌你老母 6點無

踢完rb啱啱好

唔怪得聽日打風

又係呢啲時間打風
又唔可以即放工
到真係放工個陣又冇晒車

半場點樣解讀為6點

咁有冇機會掛到12點

估

3點

洗唔洗拎本廣韻出黎查比你睇
兩隻字個音點扭都扭唔到掛發聲方法都唔同啦

返工既半場啊

好簡單 韓狗係支那軍方間諜

Agger

掛45分鐘？

我係覺得佢特登打錯多

似係想玩鳩台長

似啦
扮道歉
然後撚多次台長

好慘

埋左堆先 接屌摩棒做康樂組組長
我發現左閘都係咁

老虎

世界仔

快D融入到都好既

西米

做乜鳩

你痴線架！

咩撚野

今晚搵你傾

如果基達頂到半場咁今晚可以睇啦

記得唔好搵錯人

我已經學精左

Weak

幻想：

超多人以為唔使返上晝睇歐聯 點知6點變3號

如果聽朝仲係8號 咁wfh仲洗唔洗開機返工
好撚迷茫

視乎你老細有無返工
利申老細十號風球都返工

有咩野慘得放工先黎落狗屎

老細打比你叫你做野你有得say no咩

平時住個到冇電腦
冇得wfh

邊爐唔轉number?

斜西 salah新寵物

好彩一上車就落狗屎

都有九成機會係咁

我寧願南野艾諾沙短後備，奧子走人。

喂呀

頭先入廁蛇王聽到有人咁問

屌 我返shift d 野堆晒果兩日做晒
我岩岩先知有打風 仆街做唔撚切

唔使聽日做掛

台長醒你嘅

已經沒有追擊比清了

多得利記捧到英超

6點一定轉3

Liverpool are waiting to see if Bayern’s stance on Thiago softens, but with the Bundesliga side reluctant to let him go, Liverpool could try and sign the midfielder on a pre-contract in January for nothing instead.

Nothing will happen until the UCL concludes. [@FabrizioRomano]

等2021先黎

呢個真係一定好問題
以前就話返唔到office 做唔到野 而家一直都係wfh 緊 咁仲洗唔洗做野
咁wfh咪可以解決左以後黑雨8號波既所有問題

Barcelona have put the following players on the transfer list this summer:

• Luis Suárez
• Jordi Alba
• Sergio Busquets
• Arturo Vidal
• Ivan Rakitić
• Samuel Umtiti
• Gerard Piqué

古無on list?

個個3張幾先黎賣 搵鳩人接貨咩

你驚短兒咁踢一踢都傷仲好啦

好在我無呢個問題 永無WFH

布斯基斯終於無得再呃飯食

邊個俾得起人工

驚咩傷唔傷都唔出

應該得蘇賣得出

有冇8號對我黎講都係一樣

我都一樣

你唔洗出街咪唔會蕩失路

意假應該會想要

umtiti 呢條黑鬼以為好勁 點知原來都係咁廢

我唔會喺荃灣蕩失路囉

聽住先

知唔知邊到路德圍

仆你個街咪當我弱智
我日日去

今晚追風

傳聞話阿積士想要佢番去？
但係朗奴高文黎緊做巴塞主帥

佢哋會唔會有無火花呢

明奴度體溫都要show d牙出黎

李典（弱智）

已經冇飲老虎堂好耐

其實依家日日WFH... 打風都無晒藉口唔做野...

最唔應該清就係S7
老還老 場場都有火
後備出下都有貨
疤狗柒2，3年歐聯都唔知問題
仲要柒多456年 柒到老撚曬
佢個垃圾管理層唔換 疤狗都好難再拎到歐聯

琴日先去完買亞玉

A member of Liverpool’s playing squad, currently on the pre-season training camp in Austria, has tested positive for coronavirus, according to @krone_at

下年3月提早大選，睇下選到邊個

大雄繼續連任就最好

路德圍有刀削麵食，大大碗

真係好撚平
丸京有冇食過

咁既成績唔會啦，係連任到就唔洗提早大選

好撚貴
最平都60+

基本一碗要75
但好好食

基達㗎仔兩個毒撚互相照應 哭鳥

拉麵我覺得團拉麵同臺風仲好

msn贏完果季之後 已經柒足5年歐聯

月底點打社區盾

屌呀

【中招？】

奧地利媒體 Krone 報導，正在當地集訓的利物浦有職員或球員確診，但未有詳細資料

你點可以咁，奧子為我地付出左幾多？除非佢自己想走，唔係我都想佢係利記終老，次次後備上陣都有貨交，咁勁又肯做後備嘅人佢走咗你去邊度賠返個比我！

好多人排成日都
行去果邊都係等巴士多

邊個冇練波

全部唔帶罩練波 一鍋熟

確診

屌卡出事？？？

唔好有咩事呀！唔係真係一鑊熟

是但一個都唔想有事啦

前排放假 個個走圍去唔同地方渡假
睇黎係咁樣中撚左

球盲探測器呀
我地識閪咩

含撚了

可能係taa

好似為左踢世界盃而唔拖慢左個手術

Taa無去

痴撚線

講漏左最重要嘅神秘力量
影一影個樣都有波入

同卡卡一樣

條友try so hard to know friends
又沙拿又老母

唔撚係下話,入camp前無check架咩

taa, wilson 無去

快啲好番plz

又慢又廢 佢都有今日啦

今日無唔代表聽日無

屌 衰d講句 希望唔係球員中
最好係fake news

Liverpool to continue Austrian training camp despite positive coronavirus case | @MaddockMirror

南野沙短點比得上力子既貢獻...

【抗暴之戰】許智峯私人檢控西灣河開槍警 律政司介入將撤銷傳票

仲繼續嘅話應該唔係球員 因為職員都要keep住戴口罩？

無講 唔知

預左啦

邊個咁唔好彩中肺炎？

係 一早預左

其實外國開始當武肺係普通流感咁處理
F1有車手中咗都係抖咗兩wk就復出
冇咩大不了

所以有人話香港政府特登誇張嚟營造恐懼感
從而開展其他監控措施

一復出就第4

事實係

佢撒銷 咪姐係佢都覺得夠料告得入囉

好大官威

發病日計起，10日之後傳染能力就冇左

迷底已經解開

答案就係：Karius

你點知的

咁呢個係真

可能係山埃嚟

大巴拿中左復出都好似攞咗意甲最佳球員？

應該真 英媒都講埋

有險可守

個人認為，隨隊集訓如果係勝利11人中招
一定會唔止係mirror報
所以中招嘅人已經可以將正選11人排隊
如果係一啲新仔中招
FSG嘅做法就係會冚埋單嘢唔俾佢爆出去
所以中招嘅人一定係後邊果班人
南野,沙短,屌卡,森美,早安呢幾個人之內
南野早安沙短森美仲出po證明自己好精神
又可以排除
咁所以得返屌卡一個人係有嫌疑

假嘅話喉舌一定衝出嚟d奶

有報道指正在奧地利進行季前集訓的利物浦，疑有球員或職員在武漢肺炎病毒檢測中呈陽性反應。

根據德國媒體Kronen Zeitung引述的消息，利物浦訓練營中有人確診武漢肺炎，但目前紅軍官方未就傳聞發出任何聲明及評論，也不知涉嫌中招人士是球員或職員。不過，儘管有人確診，紅軍據報仍會繼續留在奧地利集訓，不會打道回府。

新一季英超下月12日便開鑼，而社區盾更會在今月29日上演，因首奪英超冠軍而獲比賽資格的利物浦，原定是拉隊飛往法國埃維昂備戰，卻因該國疫情嚴重，政府下令所有由法國入境的人士，都要接受14日隔離，結果令紅軍要改變計劃，選擇轉去奧地利。

紅軍這次集訓大軍中，只得有傷在身的右閘阿歷山大阿諾特及租借往般尼茅夫約滿的哈利威爾遜沒有隨行，其他球員包括季尾提早收咧的隊長佐敦軒達臣，都因已傷癒，有份一同前往奧地利。

佩服
其實可能唔係球員中

Department of Joke

邊個負皮我美波BB

屌卡有出現過
前幾日官方ig有post佢畀jelly射入

名,馬尾同中分都好靚

尾二個兩張影到壽星公咁

祖赫特此番加盟熱刺將與球隊簽約兩年，他將在新賽季與洛里、加沙尼加鎮守熱刺城池，據悉他將擔任球隊的第三門將，以滿足英足總規定的隊內英格蘭球員數量。

慘到用英籍黎鄧腳

識野

佢短髮仲正

法治已死 唔係仲妄想喺呢個制度入面爭取到公義呀嘛
定又係送子彈比美國

F$G又贏

淫到

呢張圖真係好撚正

股東話同樣姓泰
泰利文斯 好過泰亞高

貢你又唔正皮

邊條友追撚住我負皮

我d J圖正d

高普鬚都白埋

中左武肺

沙拿同神話咁快就勁fd咁

Liverpool are in talks over a behind closed doors game against Red Bull Salzburg, according to @krone_at. #lfclive

有傳係奧力子
D人話淨係第一日見到佢

1:55

幾感動
好難想像我哋神軒離隊嗰日

其實唔難

FSG可能會咁樣對神軒

單計英超年代，軒隊傳奇地位應該僅次於謝隊

david silva約滿走人咁簽佢過黎算啦

支那野嚟
黃一山條奶共仔唔知佢就嚟無得買手機啦
或成絕版貨

行得咁快 撑唔到過聽日12 點

去左皇蘇

仲要托一托眼鏡做乜撚

家下香港銷售嘅華為機係自家鴻蒙OS?

Respect 好波好品
為屋企有歐聯唔踢踢歐霸

台長 聽日有幾大機會基達會出場

爭個歐聯就大滿貫

估唔到去皇蘇

佢真係勁足十幾年
初初d人仲睇死佢踢唔掂英超

REAL?

米拿上鏡

大交合:晚上十點四十分前掛八號

無啦 佢有Lazio都唔去

仆街了咁早

台長唔準喎

排長又柒

俾多次機會你複桌 幾點落波 ？ 前後一個鐘都當你贏

11點半!

一點好嗎

我覺得朝早 6 點應該就會話8 點前落

想睇R聯

辣油浸龜頭

根本香港已經無得救，有辦法真係要走
未來幾年會更惡劣，國安落埋嚟將來會更多人失踪

基達有無機會換明奴入場?

應該無啦

睇重播啦 可能風力果啲係中午下午先落得 但天文台唔係根據天氣考慮

台長係咪已經出左去追風

唔洗咁上心...
我已經睇開晒

應該係同韓妹傾緊電話

屌緊風眼

不嬲唔會出
我唔覺得佢會搵我囉

echo 出左黎講係真
但會繼續訓練

係屋企追?

扮毒撚食mk妹

Barcelona sack Director of Football Éric Abidal.

係啊 出去太危險了

台長我聽朝較唔較鬧鐘好

咁都要較 不過希望你醒一醒再訓

水貨同希臘仔會唔會太fd

Fun fact
埃及人可能比而家嘅希臘人有更多嘅希臘血統

阿歷山大大帝

台長 8號了 聽朝洗唔洗返工就靠你啦

我都希望頂到半場

聽日home office anyway

集集中沖涼食野我不行了

聽日要睇醫生呀,早D落波最好

成田凌好on9

明早一段時間維持

咁早掛好撚柒不安

我要基達頂到一點先唔使好似fall guys 咁仆返去

已經放棄左 較定鬧鐘

wfh又贏

【外借離隊 - 李維士】

李維士落實外借到法乙球隊阿美恩斯，為期一季。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

我信佢得既 不過較定穩陣

3點定9點

衰人黎架

原來巴黎係今晚 差啲記錯

經典重溫

9點啦 歐聯無利唔睇啦 決賽有心情先睇下

屌
有得放日假我唔介意陪老豆老母開枱

拜一定睇
呢場都想睇

Tiago 加盟未

有肺炎 唔加盟了

係 黎送死咩

澳門有機會食文尼

應該有明奴

原本仲諗住可以睇多幾場Hulkenberg

佢係熱剌分分鐘可以爭下正選

屌 好撚眼訓

打風又點呀 wfh啦

好精神 風球焦慮症

8號，但WFH
咁即係駛唔駛開工

死泡妹又呃9我 真係唔可以原諒

★WFH遇八號風球要否工作？ 周綺萍：原則上要！！

突發 明奴

？

9號風球

轉左啦？

上左場啦

Confirm??

好驚爆玻璃

咁快出明

唔反了

九 號 烈 風 或 暴 風 風 力 增 強 信 號 在 上 午 1 時 30 分 發 出
。

嚇親 以為佢中左招

燈!!!!

明奴

所以你明追風係幾刺激啦

明奴換基達
文尼機會大唔大呀台長

沙拿有冇得出

唔明 不嬲港豬只關心打風會唔會影響出街/翻工

又話tg搵我 人呢？

應該無掛....

台長同韓妹有路

10分鐘收到你tg就原諒你

望住出面啲樹
風力係幾弱下

暫時都係得長洲大風

幾點會落

Clyne原來仲未有班落

估10點至11點

你tg係咩
前排唔見左

好撚廢呀個風
廢撚過高斯

算啦咁 bye

咁睇應該真係其他問題了
都真係大機會係吸毒

其實一路覺得明好廢
基達就有假放 文尼就係最高境界
明夾中間好雞肋

有咁勁咩

明奴係幫手俾文尼熱身用

屯門直頭冇風
出面啲樹完全唔撚郁

出明係話你知有機會出文 （要睇實測）

完全無路 thx

手仔都拖埋仲話冇路

唔好屈我 thx

咁直上都得啫

我呢邊雨大過風

姐係10-11先由基達變法賓奴？🤤

追返post先明你講咩
一睇仲嚇親有人話小明好廢

係嘅但直接出文都無壞啫

文既定義係實測有118km/h
明就係佢覺得/預計/驚會有118

😘😘😘

明白
因為行外人角度
覺得次次明都係踢一陣就莫氣要換文

本身諗1點3訓 點知收到風會換明即刻唔訓

的士要加2舊,
收唔到工

巴打小心

無事,惟有留係公司睇R聯

好 唔好出去 未來數小時會繼續大風

當我無講過

睇埋波啦

得你一個？

明明今日晏就睇圖都唔覺有野
無啦啦就發大咁多

之前OT都試過係公司睇

打埋飛機

所以人對住大自然既預測能力仲係好低

留返比泰亞高

新po標題為基達打氣ok?

Thiago 去psg

咁繼續儲囉

Liverpool's earnings for this season's Champions League campaign is estimated to stand at over £70million.

It may give the club a bit more freedom to enter the transfer market more assertively than was first imagined back in March. [@ptgorst]

黨報放風有錢買人

股東會唔會屌

Werner冇撚左啦
而家先放水有撚用咩
屌你老母FSG

嬲撚到呢屌你老母

買Sancho 好過Werner

70m買sancho條賓周就得

70m想多左啦
得20m買人

上年夠話有一億 最後點

半場睇其他片

Fsg死全家啦屌你老母
撚鳩高普搞到佢想反面

Fdly一場 快快快

睇gayporn啦

想當年利爭phil jones輸比獌

紅牛好撚fit

Reminder that Upamecano had a release clause of €60m this summer but no takers. His new deal has a lower release clause (reportedly €42m) but it only kicks in next year. All here:

F羊

屁馬

尼馬

咁都唔入

gulsai

致敬Karius

燈到

Rb隻中堅

咁快入

包皮快到

屌頭先一開就睇到入波

psg今年應該捧到歐聯啦

九號風? 我已經預左聽日唔洗番架啦

nike 銷量都可能比想像好

阿堅阿強同阿祥

PSG班友成日自己交失
RB組織得仲好

應該都超過預期目標好多好多

如果pag拎到歐聯，鏝城實最dup春

踢乜撚

利物浦優良血統

燈

個龍踢到慌失失咁

訓得

未出過場唔計

一定啦 所有衫一出唔夠一日又斷貨

臨完半場咁樣輸真係想屌死個過龍

追唔平都算
至少keep住一球差距
下半場都易踢d

萊比錫吹大左

到底係psg超班定rb廢

呢下連組織都未做到就失

Rb廢

咁尼馬包皮又真係勁嘅冇得講
但整體唔係真係咁勁

差啲3 -0

睇到咁既對手 真係好傷心

屌你仲唔改名

改thiago先

而家啲整體球隊太多
太耐無個人足球
都幾好

Mbappe

好撚悶 rb完全冇威脅

個安祖連奴明明比軒輕鬆爆過
比講波佬吹到好勁

應該456
RB下半場仲邊夠氣逼

怪就怪隊波唔爭氣
Btw 尋日見fb gp 有個傻西笑鳩雙曼出局

我心諗我地16郎 咁都好意思笑人

訓算
希望基達頂到

咁輸比馬體都好過輸比法甲7弟同西維爾既...

利打呢兩隊都贏啦

Fsg:買遊艇呀

鬼叫我地抽中咗馬體會

所以話運氣都重要

最慘傷ab
抽邊隊我地都夠踢

所以下季都想衝多次歐冠

諗吓好啦
諗吓邊個係班主

訓下先
唔買人乜都衝唔到

F羊左架啦，咁快就想有下次

講到尾rb都冇左華拿
話冇影響就奇

芬威伴你不管福或禍～
這樣已是很足夠～～～

應該真係1粒都入唔到 訓算

結果都係輸 後防放題

3一0

個黑鬼真係

3球都係輸自己

成條炸彈防線似曾相識

Echo圖來

歐聯太多變數 aim英超算

更顯低汁

純粹唔想靴狗攞歐聯

瞓得
希望基達玩到14:00

拜仁贏啦

Southampton are in talks with Schalke over a £20m deal for midfielder Weston McKennie.

當修咸頓都買人多過利既時候

For now, it appears as if Liverpool are not willing to match Bayern Munich’s price-tag for Thiago and will wait until January to sign him on a pre-contract.

This could open the opportunity to PSG to sign him if they match his price this summer. [@Le10Sport]

去PSG 一定有法甲

Neymar只講球技真係球王級

去垃圾利爭四又要比股東嫌

1001